聯署計德國時間，仲有七個鐘！！

push!!

差五千幾咋，快啲簽爆佢呀

真係仲簽到

呢個聯署咁多日都無人理

成班食左屎

推呀

push

唔可以輸國際線

簽咗...推呀

太多大家好難跟，應該要早兩個星期推

快D簽埋佢啦

推

簽過既人，去下面開多幾個email幫朋友簽

開到4個

頂多開到7個

即開即用

快

推推推

差6K咋
GOGOGO

Push lm

簽左，

差幾千

出左去既手足拿拿聲用手機開啦

7個鐘每個鐘要1000 人呀

聯署係跟德國時間
仲未完，未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭5千咋
趕得切架
教學

我仲未簽
齋睇好似好煩 又要註冊又要密碼

用中文版好易

gogo

Push

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

用CHROME有GOOGLE翻譯呀

仲簽到架！！！！

其實好易
教學

時差問題？

註冊完之後好快架

tui

推啊

邊個未簽

831

Pish

PISH

屌你老味差少少咋

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。
等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。
等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。
等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

仲簽到架！！！！！！
唔好放棄

差5千

同朋友講新年快樂 順便幫手簽個名

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌！！嚇死

簽了pish

已簽

pish

推
每人開多個Ac

簽呀

singed

Up

簽名呀 差小小

未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭5千咋
唔好浪費之前嘅簽名呀
教學

簽咗 推呀

仲可以簽

用chrome google translate!

快，唔係想輸呀麻?

721
811
831
101
1111

推推推
2020 光復香港 時代革命！

召喚簽名師

推啦屌

push push sign sign

p牌推唔到

推，就夠數la

聯署係跟德國時間
仲未完，未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭5千咋

pushhh

問下大家身邊既傻豬簽左未

on 9㩒錯

繼續推

簽咗 推

聯署仲未完，未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭5千咋
教學

推
數就倒咗
是時候簽聯署了

再推

簽咗！

再簽 唔好未佢停

光復香港 時代革命

加油!!!

快啲開多幾個email盡簽呀

signed! tui!

don’t give up

兩點維園見
請準時
不打尖
blackbloc

最後四千七人

係呀，快啲叫人

Tui

最後5000 倒數完同我簽左佢

推啊！簽爆佢！！！

簽左
453xx now

簽爆佢啊deadline fighters!!

出嚟呀deadline fighter

有學校email ac個的簽多次 有幾多個ac就簽幾多次！

香港人！

簽左

【民陣元旦大遊行】
日期｜01 月 01 日（星期三）
時間｜2.00PM
地點｜維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

差少少喳

差4000個!!
加油

大家嘅努力冇白廢

-------
香港獨立 唯一出路

仲差5000

仲有六個幾鐘

45489

推呀
仲差5000人

冇時間喇

推。得一個電郵，冇得重覆用

香港人唔好放棄，一定得架！

share出去fb ig
叫埋屋企人同朋友簽

45523

屌真係無諗到呢樣

聯署仲未完，未簽快啲簽
簽完去share去fb同ig
爭5千咋
教學

簽咗好耐都未得 有冇搞錯

share出去fb ig
叫埋屋企人同朋友簽
share出去fb ig
叫埋屋企人同朋友簽
share出去fb ig
叫埋屋企人同朋友簽
share出去fb ig
叫埋屋企人同朋友簽
share出去fb ig
叫埋屋企人同朋友簽

推呀大佬，呢個差少少咋！

Reduction of dependency on the People's Republic of China and other non-democratic countries to a minimum from September 1, 2019

你真係無L改錯名

45580

聯署仲未完，未簽快啲簽
簽完去share去fb同ig
爭5千咋
教學
今日兩點，維園見

最後衝刺,差幾千炸

屌你快撚d簽

45605

唔通計香港時間咩

利申 我都曾經有呢個想法

真

好快ga ja, 你肯搞既話搞你頂多15分鐘. save低password之後將來(短期實有機會)入番同一個account就可以簽

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

ok!

留意系統只會keep log十幾分鐘 用同一電腦、手機 可以等一陣再用影分身簽
差4500
gogogo

簽咗

慢左呀 咁樣速度 聽日都未夠人

推！！

推呀！！！！！！！！！

繼續推俾未訓既手足睇到

參考呢個post

簽德國聯署有更快方法！

推呀推

Push
快撚啲簽

簽完先瞓

啊啊啊簽啊啊啊！！！！！

快撚d一齊簽

係咪得一個要簽
signed

差少少咋加油！

好多人以為一個德國聯署，諗住自己簽左

share出去fb同ig

Push 最後幾千！

㩒錯負皮

推，國際線冇人理

推
剩返4000幾

愈夜升得愈慢
有啲擔心
仲差4000

簽啦

嘩 睇一睇內容發現呢個好重要
話唔定上到德國聯邦議會

係

yes

同問

依家係，叫埋d朋友簽啦

已簽 推

快撚啲

聯署仲未完，未簽快啲簽
簽完去share去fb同ig
爭4千咋
教學
今日兩點，維園見

差4000!!!

全部email acc都簽晒，推呀

4000呀屌

已簽，推

未簽快啲簽
簽完去share去fb同ig
爭4千咋
教學
今日兩點，維園見

4000！

有種起死回生既希望
以為實冇喇，但突然見到曙光

pudhhh

same....

次撚次都搞到咁忟

簽爆佢

尚欠四千

香港人，遲到好啦，唔好無到呀

Deadline fright 重差4千喳

多你一個 真係好多

🤩

再推左比5個friend簽
未簽快啲簽
簽左再推比人簽!!!

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差三千幾人！
1月1朝早7點就完！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

推！！！！！爭5000！！！！

屌你唔簽都算，仲要不推文

推！！！！香港人好勁！！！

快啲簽啦

又簽多次

簽快啲簽，再夜啲就無人架啦
簽完去share去fb同ig
爭4千咋
教學
今日兩點，維園見

Push!!!

未簽快啲簽，再夜啲就無人架啦
簽完去share去fb同ig
爭4千咋
教學
今日兩點，維園見

721 831 101 1111 1112

未簽快簽

大家快D一齊係fb d page 下面留言

46402
差3600

gogogo

快D簽爆佢！！

有冇識德文巴絲翻譯下

我死都唔簽 吹咩

大家用多幾個email簽完佢 聽日仲要去維園架

堆

用chrome 開 全頁翻譯

push
差3500咋，倒完數一齊叫身邊嘅人簽咗佢啦

You have already signed this petition

簽呀幫手！！！

Pushhhh

推！

早啲擺上去連登一定唔會搞成咁，呢次真係衰通知得太遲

系統話你已經投左
過15分鐘左右再簽
個log只會keep十幾分鐘 之後就可以再簽

幫推

影分身用盡…

一人註冊多幾個email 好easy

再簽呀差少少咋

一人註冊多幾個email
Very easy

我覺得連登有留意好多都簽曬 不如推下Fb

如果我唔上連登 都唔知要簽

得返四個幾鐘

bump

簽呀 同我簽呀

差三千

衝啦屌你老味 .................. 無理由爭少少都唔衝埋佢 。。。

三千呀 仲有三千

未簽快啲簽，再夜啲就無人架啦
簽完去share去fb同ig
爭3千咋
教學
今日兩點，維園見

果4個負皮既撚屌想點

香港獨立 唯一出路

仲差少少

推阿

開多幾個email幫 阿媽簽

中文版！
大家唔好懶！

簽埋佢

叫埋屋企人同朋友簽呀

推呀～～～

手快㩒咗不推文

未簽嘅快啲簽

差三千啊推

即係可以無限簽？

推！！！！！！

一人開多個email 簽埋佢！

係，佢個server只會keep log短時間 我無實際count幾耐，但唔會多過20
已影分身左幾轉

你其實連留言都唔洗，因為冇人想知
此為最後一個回覆，邊個再回覆哩條死五毛就全家生性病

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls
同我簽左佢呀

中文版

！最後六個鐘！仲有中文版！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls
同我簽左佢呀

中文版

47366
2700 to go!!!

大推

最後二千五

仲簽到 之前唔識簽啊
中文版 好正

試下用incognito mode，唔洗等

尚欠2500

推呀，快d簽啦各位deadline fighter

please sign

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

sign please

last 2k

Deadline Fighter 出黎呀

2千

快啲簽啦
簽完去share去fb同ig
爭2千咋
就黎到終點喇

尚欠1800

Deadline fighter 好刺激

Signed!多你一個真係好多！

Pishhh

簽左！快啲簽啊！唔好懶啊！

有曬教學唔好懶呀！
平時簽白宮個十幾萬人呢？？

48588
1500 to go

推呀屌

尚欠1300

直接用Chrome更方便快捷

48831
1200 to go

德國？[url]網址[/url]

咪奶共照del相， 根本就同中其岩傾，想變返nazi

我連十幾年無用嘅一郵都搲埋出黎
你地唔係得一兩個咁少呀

go

尚欠1100

1000 to go

垃圾

800 to go

最後800人！

49238/50000

幫手推呀﹐Deadline fighter 出黎呀

last 700

尚欠800

仲差700

正宗deadline fighter唔係講笑

呢兩個聯署可能係史上最接近直角嘅聯署700 to go

岩岩見到震驚左

尚欠600

600 to go

Push ah diu

Deadline fighter 出黎呀

差400咋

deadline fighter 出黎沖線吧
500 to go

deadline fighter 衝線吧

差幾百炸

差240

尚欠400

大直路 最後百幾

仲有兩百

push push push

尚欠140

係唔係肯定50000就夠?

快d衝呀喂！

珍藏嘅影分身係時候拎埋出黎啦

Deadline fighter

Cls 簽到最後幾個鐘
剩係推左兩日都簽到

搞掂

睇過其它post有人話55000先保險
但網頁上50000就夠

wow!!!!5萬了

次次都咁抆水嚇L死人咩

完

好感動

快d啦

咁簽多啲穩陣啲

沖線啦

直角聯署